有冇新手band缺鼓手？

小弟23歲上班族 斷斷續續學左一年幾 Prefer玩英文歌同閒日夜晚夾

1

自己組一隊囉
vocal留名

幫推

結他番工友留名

Tg: becool254